覺唔覺中國人既思維真係好低俗？

乜野都係講一隻字「錢」

樣樣野都係講利益
下下都要計數計到盡，永遠都驚閪死會蝕底咁
永遠都要計到條數要賺少少 or 無贏無輸
蝕少少底就好似個胃，個腎冇左忽肉咁

讀書呢就要讀商科
點解？ 「錢」
英美澳港，商學院中國人佔大比例就知咩事

另外，中國人又好撚表面
乜都要型要威

讀書要名校，最緊要個名夠響，讀到碩士博士就最好啦
個仔唔讀到咁勁，我飲茶果時點樣串返人地個仔廢呀？

同意，但並無解決辦法

屌，鬼唔知咩

低俗但有用 借問人地哈佛大學出黎 你得個city 係咪打算用呢個post叫佢收皮？

屌都痴撚線 全世界都行緊資本主義 講到中國獨有咁
做畫家同做醫生 移民外國收邊個先？
全世界都係崇拜有錢人 專業人士同貴族
如果外國唔係咁 依家會奶共or奶美帝咩

連登仔會答你經驗重要過學歷

邊度都有呢啲人
你估香港少？

發撚完夢未 個個都又要威又要戴頭盔架啦
睇下你有錢之後係咩嘴臉？

香港人係到五十步笑百步

低處未算低，我講得啲人搵錢返黎淨係為左食豪啲咁樣更加低俗，個腦同隻豬冇撚分別

香港人骨子裡咪又係中國人

根本亞洲人都係咁
包括中國香港人

講笑咩，華人一住在上位者，權貴咪又係忽然地無比大方，乜利益都唔計較

講笑咩，華人一對住在上位者，權貴咪又係忽然地無比大方，乜利益都唔計較

我老豆明知自己冇本事
屋企又唔係認真富有
未到60歲就已經學人退休
宜家全家得我同我家姐返工

以上都不特止
仲要學人返大陸扶貧
自己啲仔女辛辛苦苦做到仆街都唔扶下我地
反而幫啲外人

成世人要面子充大頭鬼
明知自己冇文化冇學識
走去做埋啲戇鳩鄉親會副會長
出錢出力為啲鄉親父老搞活動某福祉

相反，自己屋企唔嗲唔吊唔理
如果唔係我阿媽堅持為我同我家姐著想
為屋企盡心盡力打理家頭事務
可能呢頭家一早散咗

挑，咁你生活必須品都攞出來比人炒，政府又唔撚理，個個咪向錢看囉。

點解到依個年代重有人以為藝術家係冇錢

樓主好脫俗